
-> resort do spraw optymalizacji
-> nieobsadzone wakaty
-> spółki


98 . wprowadzenie pojęcia debaty pod kątem procedowania wniosków o zmianę regulaminu - dodatkowy punkt pomiędzy 2.2 a 2.2.1



94 . format prowadzenia debaty , (np 20 sekund na zastanowienie się)
93 . składanie wnioski na debaty i ogólnie debaty
99 . ustalenie pojęcia standardowy procent składowy, na pewno frakcja która posiada największą ilość członków ma większe prawo do zmiany regulaminu 

97 . struktura podstawowa KR , np kto będzie te wszystkie protokoły pisał (i jak)
96 . promocja inicjatywy KR na zasadzie nagrywania posiedzeń z tworzenia regulaminu na potrzeby kanału YT
95 . pochylenie się nad wstępnym zatwierdzeniu procedowania zmian i działań
92 . dostosowanie regulaminu na potrzeby programów wnoszących przemianę w KR:
- program przedstawiający zmianę, debatowanie, głosowanie przez widzów, a następnie umożliwienie głosowania do 48 godzin nad zmianą/aktualizacja procedury przez ciało sprawcze
91 . ustalanie potrzeby składek członkowskich wraz z propozycjami, darmowy okres np 3 miesiące

98 . resorty muszą wnieść jedną poprawkę rocznie 


1. zobowiązanie się do odpowiadania na składnae należy składać na oficjalnym kanale discord 'wnioski'

_____

##### 3.2 obowiązki
- obowiązek aktualizacji url
##### 3.3 wzór wniosku nowej frakcji
- url oficjalnego statusu
----
chciałbym zmienić żeby to było bardziej na głowie klubów 
 ##### [](#212-obowi%C4%85zki)2.1.2 obowiązki:
- rejestrowania posiedzeń zarządu i debat

___
o co chodzi z tym tydzień wcześniej?
##### 1.2 zatwierdzenie formatu 
1.2.1 po zatwierdzeniu poprawności formatu, wniosek zostaje przyjęty do procedowania ogłoszony co najmniej tydzień wcześniej

---


